韓國爆得幾嚴重如果十一女孩有咩事我真係會衝去搵終南山要條仆街畀解藥..

我同你講我地wiz*one係癲的..

已閱

樓主要back up?

我願意同樓主赴湯蹈火 在所不辭
得罪我哋wizone冇運行

漏左邊一個？

我

十二女孩☝️✌缺一不可✊

你幾大隻

牛屎妹天生天養唔會有事

我勁好抽🚬

揾王重陽

你等收6c信

我地WIZONE會考慮同你割蓆

我帶住佢地去北韓投靠恩哥算

本身諗住去fan meeting兜口兜面噴d病毒俾整容閪

但似乎依家唔使了